import { IQuestion } from "../../types/IQuestion";

export const wordToNumber: IQuestion[] = [
  {
    question: "զրո",
    answer: new Set(["0"]),
    questionText: "Что за число զրո?",
    answerText: `это 0.`,
  },
  {
    question: "մեկ",
    answer: new Set(["1"]),
    questionText: "Что за число մեկ?",
    answerText: `это 1.`,
  },
  {
    question: "երկու",
    answer: new Set(["2"]),
    questionText: "Что за число երկու?",
    answerText: `это 2.`,
  },
  {
    question: "երեք",
    answer: new Set(["3"]),
    questionText: "Что за число երեք?",
    answerText: `это 3.`,
  },
  {
    question: "չորս",
    answer: new Set(["4"]),
    questionText: "Что за число չորս?",
    answerText: `это 4.`,
  },
  {
    question: "հինգ",
    answer: new Set(["5"]),
    questionText: "Что за число հինգ?",
    answerText: `это 5.`,
  },
  {
    question: "վեց",
    answer: new Set(["6"]),
    questionText: "Что за число վեց?",
    answerText: `это 6.`,
  },
  {
    question: "յոթ",
    answer: new Set(["7"]),
    questionText: "Что за число յոթ?",
    answerText: `это 7.`,
  },
  {
    question: "ութ",
    answer: new Set(["8"]),
    questionText: "Что за число ութ?",
    answerText: `это 8.`,
  },
  {
    question: "ինը",
    answer: new Set(["9"]),
    questionText: "Что за число ինը?",
    answerText: `это 9.`,
  },
  {
    question: "տաս",
    answer: new Set(["10"]),
    questionText: "Что за число տաս?",
    answerText: `это 10.`,
  },
  {
    question: "քսան",
    answer: new Set(["20"]),
    questionText: "Что за число քսան?",
    answerText: `это 20.`,
  },
  {
    question: "երեսուն",
    answer: new Set(["30"]),
    questionText: "Что за число երեսուն?",
    answerText: `это 30.`,
  },
  {
    question: "քառասուն",
    answer: new Set(["40"]),
    questionText: "Что за число քառասուն?",
    answerText: `это 40.`,
  },
  {
    question: "հիսուն",
    answer: new Set(["50"]),
    questionText: "Что за число հիսուն?",
    answerText: `это 50.`,
  },
  {
    question: "վաթսուն",
    answer: new Set(["60"]),
    questionText: "Что за число վաթսուն?",
    answerText: `это 60.`,
  },
  {
    question: "յոթանասուն",
    answer: new Set(["70"]),
    questionText: "Что за число յոթանասուն?",
    answerText: `это 70.`,
  },
  {
    question: "ութսուն",
    answer: new Set(["80"]),
    questionText: "Что за число ութսուն?",
    answerText: `это 80.`,
  },
  {
    question: "իննսուն",
    answer: new Set(["90"]),
    questionText: "Что за число իննսուն?",
    answerText: `это 90.`,
  },
  {
    question: "հարյուր",
    answer: new Set(["100"]),
    questionText: "Что за число հարյուր?",
    answerText: `это 100.`,
  },
  {
    question: "հազար",
    answer: new Set(["1000"]),
    questionText: "Что за число հազար?",
    answerText: `это 1000.`,
  },
];
